有無人想做增高手術，唔想人生就咁玩完，好似好正咁！

最衰on 9老母唔識教仔又學人生bb ,搞到我細細個既時候根本無人理，長大後讀到大學都無乜用，想遲下自費拎100萬做呢一個增高手術，痛都唔介意...

想問有無人都有興趣做增高手術，我見佢講到好輕鬆咁，痛一年就已經增到高。

總之真係好想同呢個唔識教仔既老母絕交，佢死左都唔想再拜佢。

搞到我人生咁撚差，而家儲錢想遲下用一百萬做呢個手術提高身高。

有無巴打都做過同一手術？

痴撚線
扑斷隻腳再撐返高
諗起都腳到仆街
你有一百萬 亂Fing
得唔信溝唔到女

大陸樓主

可能樓主150

好想 但怕痛
181真心唔夠用

可能係高咗 但睇黎玩玩吓運動會斷腳

想問咁樣增高法 會唔會傳唔到畀下一代？
因為呢個係你強行進行 唔關DNA事

我之前膝頭哥都做過手術啦，痛成兩年，要開刀重建十字帶，咪一樣咁過。

呢個手術一定唔夠之前我做個個咁痛，感覺做得過咁...

做完增高6-8cm 效果真係唔同左，起碼人生都精彩好多

Btw：個老母真係正一on撚鳩，乜鳩都唔識又學人生仔，而家連自己房都無，逼住出去租一間房住，呢d生四個既仔女既老母仆街死啦！

乜唔係啲骨斷完再生返會更硬咩？

我唔係DNA問題，我係因為細細個個老母on 9 ，又唔理人又短視，無錢買樓學人生四個仔女，又唔識教細細個又唔理我既成長先搞到咁者。

我DNA都係高個批，係老母on 9,所以佢死撚左我係唔會拜佢同認佢係老母。

而家讀緊大學，諗住畢業後會用一百萬做呢個手術，忍一年既痛換6-8cm身高好化算。

好想做呢個手術，聽講十萬美金就做到

佢會用鐵釘打斷隻腳，之後你要忍受個痛楚比佢增長神經同血管。

本身幾高?

157

我都係想增高下，唔想比人話殘廢，我讀到大學都係自己一手一腳拎番來，同個on 9老母一點關係都無...

我唔想出來做野都比人岐視，想做呢個手術改變人生軌跡

唔識教仔同增高有咩關係？
樓主要增既係自信多啲喎

拎到100萬出黎家底都唔差，其實有錢就唔驚冇女
利申18x咪又係死毒L一條

樓主搵多啲資料好，得一個大陸網好似啲推銷網講到點好，呃人去做。呢啲後遺症可能好嚴重

咁所以你老母到底做左D咩

咁理解既
不過有1,000,000
可以做到好多嘢，諗清楚先好

好多人做到殘廢啊
小心d樓主

157+8CM都係165
都係cow唔女架啦

你不如拎100萬cow女好過啦
我見街有D男仔15X都有條15X既女

我表示可憐
但唔建議做
實後悔

ON99

樓主老母做左咩事

See 營養學 運動生理學
死窮鬼多數說服自己窮有窮養 就用最賤最平既方法養 唔死就得 唔識栽培

點樣on9法呢 都幾肯定你溝唔到女唔單單係因為你唔夠高

珍

不過勸樓主唔好嘥錢 一百萬唔會換黎更好既生活
157上到165 咪又係差唔多 人潮中一樣要企高黎搵你

識人男160溝到168女人 兩個仲好租蜜好夾
溝女哩家野 主要講頭腦才華 錢都其次睇你溝咩女
跟住扑野就情趣技巧體能
外型當然都講究 但外型唔係得身高

佢以為生得多有著數，當左買彩票咁分散風險，但個老母唔知道生得愈多愈窮。

我老母仲要小學都未畢業個類人來，又唔識營養學乜鳩都唔識。

真心呢類人就咪生仔害人啦。

我細細個鬼知呢d野咩，比個老母窮養搞撚到咁，個時我考會考又係咁撚短視，正一白痴老母。

我而家讀到大學基本上係自己本事自己學英文學中文先上番去，同老母係一d relationship都無。

真心佢死左唔想拜佢山，唔想認佢係老母。

老母on 9細細個以為食迷你蟑螂可以增高係咁逼人食，又無知識，又唔識字，仲要生4個出來，細細個都無自己一間房，4條友逼係一間房到，兩個逼係另一間房到,連訓覺都無地方訓。

細細個佢仲要無錢個批來，聽人講佢又信，儲埋錢買埋d on 9野。

佢又唔識字，到而家都仲用老人電話，連智能電話都唔識用，痴撚線！

問功課又無得問呢個on 9老母，總之搞到咁矮佢真係有份做成，連訓覺地方，一張床都提供唔到真係唔好學人生。

你啲屋企人幾高

但我想哂呢d錢做呢d野，加埋講野又唔叻，而家每日都睇BBC news 學英文，但講野真係學極都學唔到，真心覺得個老母細細個又唔帶下我睇言語治療師先搞到咁，佢人又笨真係好憎個老母，佢真係一個on 9黎，我相信佢死左仲好，仲要生4個出來，咁on 9既野都做得出。

老豆175 老母 158

咁啲兄弟姊妹呢？
我老母都158但我有175
係咪你細個啲習慣問題

做左有著數....

總之遲早有一日一定殺左老母洩憤！

但最閉細細個個老母亂咁教唔識教呢，我細細個都活得唔開心既，個老母根本都唔識教仔。

搞到細細個都抑鬱症，加埋訓覺既位置不足，根本連張床都無，老母買唔起樓學人生4個仔女呢個就係最大問題

咁既環境人又易生得矮又無自信，真心唔想認佢做老母。

唔鐘意佢，佢死左我唔會拜佢山唔會理佢。

佢連一間房都提供唔到學乜人生仔，仲要4個逼埋一間房到。

根本痴撚線。

我而家租緊樓住，諗住過多一排要做增高手術，幫一幫手拉長個身體，根本咁矮出到去比人岐視既

點都好
真心嘅
個手術副作用你唔知
又少醫學文獻可以睇
做完隨時行快兩步都唔得
莫講話做gym跑步
老左可能行唔到

女仔鍾意有自信嘅男人
你有100萬
應該有係其他地方到
讀書，投資，買衫
點都好過你用嚟做啲垃圾手術

改變左啦，走去改變髮型電左髮，係就改變到女仔對我既形象，但仲有好多野都改變唔到，始終生得矮，女仔會覺得無安全感，同埋我講野又唔叻，我係數學仔來，對數字有興趣，講野個到好難表達得清晰。

其實出面有無興趣班專教人講野？

想講野個到快而精

有幾多運動員斷過腳之後可以維持之前水平 甚至勁咗？
除咗NBA個佐治

好多連登仔都好渴望可以增高

我真係睇唔到未來有乜希望咁...

呢個手術最bargain係俾162-165既人做
由162(幾矮）變到170(中等）應該真係差好遠 係碼由同女仔平排到高過大部分女仔

但樓主你157最多俾你165 其實都偏矮